男仔fd問我可唔可以做佢SP

是咪on9

互玩棍？

想互射幾多次？

THIS

IS

含完你幫佢含返？

SP

gay

叫佢pm我

如果唔係男仔係男神，樓主應該出水出到變乾鮑

u’re right